{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040490",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영천 강변공원펜션"
    },
    "text": "こんにちは。永川川辺公園ペンションです。 お知らせをお知らせします。 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 訪問者のレビューを見ると、広くてきれいな客室だという評価を受けています。 また、コストパフォーマンスが非常に良いという話もたくさん出ています。 スタッフの方々が親切で温かいお湯もよく出るそうです。 コンビニが近くにあり、キャンプ場もあり、静かな雰囲気を感じることができるそうです。 ペンションはリニューアルが最近行われたと知られており、とてもきれいで最高の宿とされています。 メゾネットタイプの客室では、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場もあり、利用時間は14時から22時までです。 炭とグリルの料金は、2-4人基準で3万ウォンで、現地決済です。 ペット同伴の場合、追加料金は2万ウォンです。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "川辺公園ペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "川辺公園ペンションの営業時間は、午前9時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "川辺公園ペンションの客室は広いですか？",
            "answer": "川辺公園ペンションの客室は広く、きれいです。"
        },
        {
            "question": "川辺公園ペンションのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "川辺公園ペンションのコストパフォーマンスは非常に良いです。"
        },
        {
            "question": "川辺公園ペンションのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "川辺公園ペンションのスタッフは親切で、温かいお湯もよく出ます。"
        },
        {
            "question": "川辺公園ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "川辺公園ペンションの周辺にはコンビニやキャンプ場があり、静かな雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "川辺公園ペンションは最近リニューアルされましたか？",
            "answer": "はい、川辺公園ペンションは最近リニューアルされ、とてもきれいな宿になりました。"
        },
        {
            "question": "川辺公園ペンションの客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、川辺公園ペンションの客室では、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "川辺公園ペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、川辺公園ペンションにはバーベキュー場があります。利用時間は午後2時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は2-4人基準で3万ウォンで、現地でのお支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて行く場合は追加料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "川辺公園ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、川辺公園ペンションには駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 470
    }
}